車開始塞了 肚開始痛了

阿！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我真的受傷了

肛門被一下一下沖擊 我自己都唔知下一波頂唔頂得順了

快 有無飯盒

大西北？